大家返工點抗疫？

我是咁的

0800 起身 & Order Food Panda
0830 開餐
0900 出門 - 揸電單車返工
0945 - 1600 返工（唔食lunch，同事撩都唔屌）
1600 收工（自己早收）- 揸電單車返歸
1630 買個tea返屋企食

我覺得咁樣直頭
穩撚陣

閱
next !

0800 起身
0805 call sick

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年